读取和写入plist文件 

plist文件是标准的xml文件，在cocoa中可以很简单地使用。这里介绍一下使用方法： 以下代码在Mac和iPhone中均适用。 

写入plist文件： NSMutableDictionary * dict = [ [ NSMutableDictionary alloc ] initWith 

 plist文件是标准的xml文件，在cocoa中可以很简单地使用。